機場有狗舉真槍

有無人cap到圖

好似左輪

TVB都播左出黎睇到

嚇死我

推

真定假

721 811

612 721 811

????

隻狗顛咗